# ``[[rawdata]]`` セクション

:::{caution}

``rawdata``のセクションは機能ごと削除予定です。
ランの記録は、Googleスプレッドシートで管理してください。

:::

データを定義するためのセクション。
ランが増えるごとにコピペして増やしていけばOK。

``run: int``
: ラン番号を整数値で設定する

``read_from: str``
: 測定データが保存されているディレクトリ名。
コマンドを実行するパスからの相対パスで設定する。

``srcf: str``
: 測定データの保存形式（``*.dat`` or ``*.csv``）。
``pathlib.Path.glob``に渡す値なので``*``なパターンで書く必要がある。
``osechi_data_*.csv``でもOK。

``interval: int``
: サンプリング間隔（秒）で設定する

``raw2gz: str``
: 前処理したデータを出力するファイル名。
ファイルサイズが大きくなる可能性があるので``gzip``圧縮を推奨。

``raw2csv: str``
: リサンプルしたデータを出力するファイル名。

``desc: str``
: ランの簡単な説明。詳しいログはGoogleスプレッドシートに書いておく。

``skip: bool``
: フラグ。前処理をスキップする。
